Dans ce questionnaire à choix multiples, pour chaque question des réponses sont proposées,
une seule est exacte. Sur la copie, écrire le numéro de la question et recopier la bonne réponse.
Aucune justification n'est attendue.
\begin{center}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{m{6cm}*{3}{>{\centering \arraybackslash}X}}
    \hline
Questions &A &B &C\\ \hline
\textbf{1.~~} Le nombre $(- 2)^4$ est égal à :& 16 &$- 8$ &\num{20000}\\\hline
\textbf{2.~~} Une vitesse de $90$ km/h est égale à : &$0,025$ m/s &\num{25000} m/s &25 m/s\\ \hline
\textbf{3.~~} La décomposition en produit de facteurs premiers de $24$ est: &$2\times3\times4$ &$2\times2\times2\times3$ &$2\times2\times6$\\ \hline
\textbf{4.~~} Soit $f$ la fonction affine définie par

$f : x \longmapsto 2x + 5$ 

L'image de $- 1$ par la fonction $f$ est :&3 &6 &$- 7$\\ \hline
\textbf{5.~~} Si on multiplie par 3 toutes les dimensions d'un rectangle, son aire est multipliée par:	&3	&6	&9\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}